(集思廣益) 如何拒絕上司/老闆 [我唔理你點搞你點都死點佢]

如題

*掂

先拒絕再整鑊金，比手尾佢慢慢執

死一份low quality work比佢.........鍾意就要,唔鍾意都無辦法,前提係要同錢銀關係唔大唔上身

比返份糧老闆 叫佢自己做返

擺明HEA做但扮忙死比佢, 扮盡左力就得

冇用試過 佢話唔係知你冇盡力但係你方法唔啱
例如銀行閂五點 佢問你點解五點鐘之後唔入得去 你有冇試過用其他方法

冇嘢我返出去做嘢先

辭職

咁咪大家和稀泥,話有試,有想過呢咁咁咁,但同時我都跟緊XXX, 做取捨做左XXX先啦, 十隻手指有長短, 但長遠都係唔夠時間做,係根本唔夠人手,我想通宵都唔得呀.......大家行一步啦哈哈哈

當然你偶然交到行貨比佢, 咁就係咁50 / 50, 佢炒你又唔係,想屈你做多D又唔係,取得一個平衡即可

其實呢D情況同湊客 / 湊供應商一樣, 偶然屌下佢,但偶然又比到野佢......等佢食之無味,棄之可惜,總之唔係一無事處覺得搵FG都做到就得, 呢D平衡自己攞啦....

照住佢指示做囉

試過有次又係咁
上司想我捱義氣份野趕住要
本身我都話今日唔得啊做唔到
最後做完左
但第二日佢發現原來做錯曬
佢又send左出去比個客，又要再同直上一級解釋
而佢望住我得啖笑都無氣鬧快d補鑊好過
自此之後我返工都無乜野做

咁又唔會炒 純粹係自己唔係好開心啫

試過啦 咪話好彩同我合作左幾年知我心地唔差如果唔係真係以為我特登玩鳩佢

屌返佢，你唔理睇下我理唔理

咁你為左咁唔開心就益左佢, 佢講幾句就可以控制到你 = 輸左比佢, 當然要交足戲好肉緊,但內心WTF先係王道.........基本上TVB / 拍戲叻既人都係出黎做過野打過工先入行, 意思你明架啦

準時收工, 講得出: 我唔理你點搞你點都死點佢
既人以為自己係皇帝呀?
叫佢收皮啦

佢地以為自己大哂......正常既上司老細係檢討下人手問題, 如果要人拍硬檔就應該自己都以身作則留底砌,叫下屬幫手做簡單既野,自己守尾門而唔係一句叫人自己做

當然佢地咁樣講得出口都係等反噬, 你點對人人地即使係你面前表現得服從,終有一日會反轉豬肚

第一件事預左唔做.

亂做, 做癖屎俾佢. 一開始已經警告過佢咁短時間做唔到

開埋OT, 爆晒頂, 都做唔到

咁咪由佢鬧囉

哩D 對你咁差0既人, 你都唔洗貪佢張REFERENCE啦

萬零蚊唔洗死下話?

廢老？

唔係後生你又知嘅

唔好理佢

照做盡力做
做唔到就交劣質貨
佢問就話時間緊迫無辦法
再嘈就學呢隻狗成個鍵盤亨落佢個閪頭度